九個月後立會才是主戰場

雖然區選羸了 但九個月後立會才是主戰場 只有控制立會才可防止送中復辟 才可重創警隊大家要繼續keep 住團火

如果有八成已上投票率 ， 64 比 就可以突破， 民主派如果直選蠃到30 席， 功能加區選五席全勝有15-16 席 盡奶力攞多3席 ， 公安條例就可廢除， 可以清算警隊指日可待。不用作求個仆街政府回應， 九個月咋 開工啦 各位

曲直難分

瞓醒未

手足就爭取雙普選，你就宣傳積極投入現有制度

立會同區選，從來都唔係主戰場

除非你有能力推翻共產黨同有更好建議囉， 吹水無政府主義者 ， 你有沒訴求真取到呀

點醒你ja, 你睇下回覆數同like 數就知自己脫離主流民意